上次係天凡大師，今次係布神，再下次係邊個？

唉～